[A/I]Alchemia Story

等左兩年終於出黎

暫時真係冇乜內容 除1係塔外練冇乜好做

打主線
將其他職練上50lv